喺湖北班港豬嘈撚完未

好撚煩呀DLLM
叫中國政府幫你啦
仆街

岩呀仆街 唔好番黎散播病毒呀dllm

走 咱們回支那

支那狗有黨照顧，驚咩
佢地都係想死喺支那啫

中意去中國就死撚開啦 反送中之後咁快仲去一定支那豬黎

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

好煩

基本法好似寫。在內地香港人不可享有高於大陸同胞的待遇

為何某報章可隨意安排飛機接人來港？ 視基本法如無物。